# Web Creator
Programma in linea di comando per Windows scritta in C++ per la creazione di pagina html senza bisogno di scrivere codice.

## Installazione
Scaricare il file eseguibile (.exe) ed eseguirlo.

